委內瑞拉取得UN 人權委員會席位

屌你支那又發功
極權理事會

天大笑話

呢個委員會根本打飛機用

屌 成個聯合國得啖笑
除咗口交同幫中共做手天使之外冇撚用

冇人權嘅國家學人講人權，等於太監講性交

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

口天使 口交部門

支持美國唔交會費

UN——>CN

委內瑞拉

唔怪得美國唔交會費啦 成個un都on撚9

呢個垃圾組織幾時解散

執柒咗佢啦

年年美國交最多
但其他國家唔撚柒交
拿拿臨整返個8國聯盟啦

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

國聯2.0->WW3
Sir this way！

而家根本就係第二次世界大戰前夕
成個un廢撚哂 正常既野做唔到 反而變左獨裁政府既擁抱者

成個垃圾組織只係為左錢 口講人權自由 實際上偽善到仆街 連中共都坐到入去投票就知

垃圾UN執撚左佢啦